其實星期六日有咩行動? 上連登根本睇唔到

有冇人話我知?

食黃店

冇行動 大家做返港豬返大陸玩飲喜茶

輪迴28日，留家抗疫

個個禮拜都行商場shopping架啦
呢啲興趣嚟架嘛

抗爭第一擊 : 朝早起身食黃店
抗爭第二擊: 中午搵黃店食
抗爭第三擊: 下午茶食黃店
抗爭第四擊: 晚上食黃店
抗爭第五擊: 宵夜繼續食黃店
抗爭第六擊: 上連登叫人食黃店當抗爭
抗爭第七擊: 投票當抗爭
抗爭第八擊: 上連登叫人唔好出席活動, 免送頭
抗爭第九擊: 面書好嬲好嬲 and then no then
抗爭第十擊 x 2 : 上連登追擊熱狗當抗爭, 批鬥其他人唔夠黃